魔神英雄傳出新動畫

將於2020年春季播放
預定在2019/10/25~29的魂ネイション2019公開新作PV

機會來啦

唔知新作主角同飛雲有冇關係？會唔會係飛雲d子孫呀後人之類？

龍神號唔多靚

有火美子就得啦

又多個消費童年回憶

今次D機體有大髀

呢個係咪會由一塊面變成一個機器人

可以加入新機戰啦

呢個係魔動王！
魔神英雄傳係機會嚟啦！飛雲！

希望viu可以買到
唔想睇tvb

個樣好似ng騎士

龍神號 完全唔掂🤦🏻‍♂️ btw 有邪虎丸就得啦

叫戰神丸係咪要轉用手提電話

超魔神已經用手提電話

超級龍神丸·藍

魔神英雄傳,魔動王,絕對無敵獅人鳳

係重製定係新故事

P.S睇完第一集真中華一番，支那味重到

唔記得晒TIM
轉用SMARTPHONE +HEY SIRI

有冇三重野瞳唱op ed先

成個變形火車俠咁

黑龍角呢？

一定要有師父打電話叫戰神號出黎我先會睇

我想知人設係點，如果火美子長大咗
變到好Ｊ的話

登！龍！劍！

可能開apps send message 俾戰神號
跟住戰神號已讀不回

曾經出過長大版

我比較關心個世界觀
雖然無睇超但聽講已經一塌糊塗

伏
Bandai實一堆強化型排隊

如果而家先出，個名可能會叫"異世界機械人駕駛員"

依家用whatapp call

已讀不回

通常基本形態會七d，之後d强化形態應該型d，如果一出就成隻full gear 之後d形態會好難畫。

之前的龍神丸，可以睇下當中變化

黑龍角在動畫版係3倍大小其他魔神，反而模型得2倍左右

戰
神

戰神丸有2種形態(慘)
黑色版是入魔的武一郎新機叫邪戰角，以前細個以為係戰神丸加強版！

呢隻係第4集最終龍神丸終極形態叫帝皇龍神丸，仲有個古代形態(以經係gundam)了。

一口氣歷代形態

劍王型態係咪用得比較多

加隻雀係背脊，出條金龍派下gear 咁
三個基友一堆fd 子咁之後出D效果膠件，乜乜登龍劍咁

漏咗張又要威又要戴頭盔既白虎龍神丸

金甲龍王丸呢

滿滿嘅童年回憶。
仲好記得，飛雲美術堂搓龍神號出黎個泥膠幾核突

超嗰啲形態全部都好樣衰

舊tv寒背短腳版幾有特色, 唔同形態其實係唔同既頭肩爪腳
出年呢套3d味重, 而且比例改過黎, 變左sd gundam...仲要唔夠型...

最型一定係呢隻

好霸氣

推

舊TV咁多套其實都愈改愈高

美子

好想要龍王丸出場既BGM

超魔神入面，我覺得劍王同超魔神好型，其他好一般

Robot魂差呢隻就出齊主角機又唔出撚埋佢

真人黎架on9

今日上網查過第4集的戰神丸有新裝，只是外型改變，實力應該一樣

我要睇師傅部戰神丸

呢個銀河龍神丸其實設計ok,但tv出場時間太短

正呀 細個日日追呢套

其實最後一個ova故事都寫死左

仲點寫落去

宇宙形態

飛雲係咪會係個大叔？

唔係reboot呀

根據柯南設定現實世界一年等於漫書世界20日左右，這25個年頭，飛雲只是提升1至2歲左右

[img]
[/img]

已經有模型?

仲樣衰過初代龍神號

我對呢隻好深印象，因為是我小學時代的生曰禮物

配色用番紅，藍白會好d

當年魔神2呢set模型好高質

漫畫世界只有一個設定

讀者未死便可

甚麽轉生，時間旅行，兒子，平行世界，咩都得

靜係記得電話停

哩集到而家都仲記得,好撚感人

慣咗頭頂係紅色

張Poster影到戰隊咁
千祈唔好玩合體啊

似係新故事？
我想佢重製呢套和魔動王
細個有齊晒呢兩套既模型
但比老母掉晒

冇咗兩邊角搞到好柒

當年Sunrise社仲係獨立公司，所以魔神英雄傳D模型比咗Takara出。而家Sunrise社已經成為Bandai全資擁有，咁呢套新魔神英雄傳D模型玩具係咪Bandai自己一個出晒呢？

飛雲

架龍星丸好易散

最正係師傅 沒有之一

樣樣分半兄弟嗰一集，武一郎 打電話

99%之後出新形態有返,呢個年代啲動畫起碼出返十幾廿個形態黎出玩具cap水

不過基本形態醜就唔多好囉，每集都會見倒

史上最樣衰既龍神號

可能2集就已經換機呢

希望後面會靚啲啦

好似不嬲有

初代個大脾係圓形關節位直接連住小腿

睇落d新形態好似同其他機合左體，龍戰丸同戰神丸，左下個隻似同夏鬼丸，左中個隻似同邪虎丸

唔係合體吧..? 係肢解配角再供主角用

冇野丫，五色戰隊咁。

最型一定係 龍星丸
不作他選

幾時有預告片 J下

我覺得可以期待嘅
希望TVB或Viu會買嚟播, 我要聽
機會嚟啦! 飛雲!

彩虹七色呀
以前有睇就知創界山每戰勝一層，彩虹就多返隻顏色
其實新設定又冇違和喎

屌你，綑綁式銷售 買得就好難唔買晒七隻

冇博頭

師父果招係咪叫野牛十字斬?

野牛十字斬!!
野牛亂咁斬!!
笑死我

龍神號一定要用返悟空把聲
飛雲都一定要用返戴志偉把聲

麻煩你搵埋新星戰神丸

新星邪虎丸呢？夏鬼丸呢？真夏鬼丸呢？出齊？

屌佢戰神丸發燒

屌你老母舊模番用既

河馬師傅
新版唔知仲會唔會再搵電話亭用電話卡召喚

算啦我搵埋

整體黎講星界山果輯d 機design得最好

要用line搵戰神丸

野牛十字斬!

戰神丸咁多個型態真係呢個最型最靚仔！

龍星龍王最型

邊集ova死左？

第三輯唔知做乜，人設機設都超兒童向 ... 今輯好似都係呢個方向 ...

星界山真係最正，又黑龍角又邪戰角

機會嚟喇陳暈!

故事寫死左

我講緊主角機喎

野牛十字斬

如無意外 應該唔會睇
重製頭兩部仲大興趣

師父終於可以用智能電話

細個覺得隻獅子龍神丸嘅design好hea

淨係轉色

唔知仲見唔見到虎王

左上成個正義咁

唔好玩爛經典喇

盧田都死撚左，由佢喇

Jed

最愛龍星丸

龍星丸出場同絕招畫面/BGM都好正

我好鐘意呢四個出場片

btw超魔神除左兒童向呢個問題之外，龍神丸每次變新型態，飛雲都唔轉造型 仲係果條短褲
舊兩套飛雲換衫靚仔好多

新動畫都係原班人馬配音？定係換新一代聲優？

依套野邊個理係咪新聲優
個個都睇 機會黎la飛雲

唔係一集一個故事我就罷睇

煌龍丸幾型

睇下出資方同製作人員名單就知
根本係支日合製動畫
支味點會唔濃

兩位都仲做緊
不過好大機會搵後生果班配

係機會啦！飛雲

講講下不如再出ng騎士，好想睇下第一代ge 故仔，同埋條感情線好正 (胃痛)

VS KNIGHT都係啦, 跟漫畫版出一次最好, NG嘅主線同男女主角都有交代。
TV版簡直原作粉碎機。

我都無睇超，剛才有人貼左張圖，巨人版龍神號
btw，超個結局講到咁盡，新呢套點接落去？還是直接無視超(龍珠GT 個fd)，變成魔神英雄傳3

超開始已經係平行世界。
2超激鬥後套劇場版, 光龍劍斷左, WATARU都無左可以返創界山嘅因子

所以一切都只係純搵錢嘅爛作。
雖然套超都仲有一兩隻設計得OK, 不過真係唔及2

無講飛雲死，但佢無左救世主象徵ge 勾玉，所以佢無左身份了。
btw OVA 好睇，無魔神出現，情劇無攪笑，最後結局感人

agger
攪笑時好攪笑
有型時幾型
入魔果集我仲喊左邏輯中壞人可以變好，但好人永遠唔會變壞

超魔神嗰套龍神號已經轉咗陳卓智配音喇。

agger. 食飯團，掟飛碟，踩roller令到新魔神對人戰都好睇過超魔神。

明明食飯團掟飛碟踩roller都係兼用卡，但都覺得好好睇

pv有出。

係，第一二代最後ge 衫王者feel，襯返部機。第三代套衫，感覺最多係王子

斷劍？印象中無見過呢幕。巴打講下劇場版咩名，上網睇下

魔神英雄傳 永恆傳說

呢輯叫七魂，係咪龍神號會同其他魔神既靈魂融合變形？

thx bro
之前睇左唔記得有呢幕，又要重溫

視像通話

80 後回憶

即係NG騎士漫畫好過tv版好多？？完全唔知有漫畫㖭…

睇名就知一係又玩超力變身，一係以笨大最絕玩法係全部角色都係用龍神丸，只係mix返戰神，空神，幻神啲特色落去，七魂之龍神丸好明顯係講緊神部七龍神。

有睇魔一都可能知道，龍神丸係其中一條上咗黏土出來嘅，咁個啲道理上其他都可以咁做，魔一主要係因為巳經攻陷咗，七龍神有啲比人封印又或者要維持界層唔太幫得手，今次可能全員上陣，七個龍神丸上陣，龍神戰隊
呢套似正式續作，打超魔入黑歷史(超魔神部七龍神好似河蟹咗，彈咗好多不明神出嚟，龍神丸係神部七龍神之一嘅背景比人改到無咗，自古以來就係龍神丸咁單一嘅存在，仲搞個古代龍神丸出嚟話真身，大佬，你魔一話自己係神部七龍神之一喎，龍型態先係真身）

利申：魔神英雄傳重度粉絲

登 龍 劍

戰神丸係咪變左siri

一直想知，空神丸係咪死咗㗎喇？

係，魔一已經死咗，魔2係空王丸變出嚟，比人打爆

有pv睇未

咁多年一直都用龍星丸既BGM做鈴聲，好想要龍王丸既BGM，但搵左好多年都搵唔到正式版

仲好記得龍星丸一出就屈黑龍角機個幕

機會來喇

暫時得機戰X版同動畫直接cut既版本，希望官方出復刻CD收錄

個幕好正，最記得救龍神丸個陣，有一幕係唔可以調轉頭，到最後係聽到龍神丸把聲話好痛苦，叫佢轉頭，又話飛雲唔理佢，之後佢同龍神丸一齊嘅回憶出晒嚟，話呢個唔係真嘅龍神丸，真嘅佢係唔會講示弱嘅話，個刻真係高潮咗
之後睇返，龍神丸又真係無示弱過，魔一佢死個幕都只係叫佢完成使命無任何怨言

用小米Call戰神丸

大家睇吓d腳，全部共用件黎
有新星龍神丸腳
龍星丸腳
新星邪虎丸腳

煌龍丸隻腳係龍王隻腳+油左黃邊

煌龍丸個配色似龍王丸。

其實咁依套野有冇龍神丸？？

VS有漫畫, 完整啲, 不過網上好似唔齊

點解無魔動王
同一個作者畫面又正

係囉魔動王出得一輯

召換機過場動畫又正
都唔知點解無份

魔動王出場1次落4種bgm, 好神奇

想問下有冇Ching有入千值鍊龍王丸？係咪包裝已經入埋電？依家先收全新既怕已經漏晒電池水...

真係神部七龍神

幻龍丸同戰龍丸直接用幻神同戰神

終於等到

唔知係咪人大咗，諗野太多
個ｄ咩機設好垃圾，又reboot技窮
笨大又賣情懷昆水呢ｄ我唔理了

我只想重拾返小學雞睇卡通片
個種心情同快樂時光

其實依家香港邊度仲有得買佢啲舊模型？

舊機設定仲正過新機

事實係以前真係高質
有劇情有機設人設

而家動畫工業化太多粗制濫造同商業考量
幾十套先有一套追得落手

魔裝機神咁

用返第一輯op。

個片頭都係，用魔一op改

不過今集似超魔神重製，不過超力變身變成得到返龍神丸部份力量
照咁睇似裏世界模擬器咁，龍神丸內心世界咁

飛雲個頭貼晒反光膠紙咁

人設用初代，畫風用超魔

屌好撚感動！！等咗你好多年了夏鬼丸

全部都係龍

唔係神部七龍神，官方PV話係龍神丸分裂出嚟，個故事估唔係好長，好大機會似SSSS.Gridman

SSSS重點係囡

咁又係，你啱
睇到咁，留名最終話合返成龍神丸打
啲機設可以話有啲雞肋，有啲幾靚，但覺得有啲hea或笨大唔太睇好，用翻用件為主，唯一開心係見到龍虎丸有好大預感新星邪虎丸應該好快有

一樣出figure
你話六花/茜 定GridMan好賣

佢係完美大包團成功嘅作品，囡，故事，情懷都成功嘅作品，我係為Gridman 而睇，我朋友無睇舊Gridman，係為囡而一齊追，個End見返元祖Gridman 加夢のヒーロー完全估你唔到咁驚喜，以為アノシラス已經係致敬完

Gridman輸啲，但Gridman輸在未有一隻係可以完美合體，可動加造型完美嘅版本，有我一定入
Gridman隻隻都有遺憾，如果相反有完美Gridman，但得走樣走身材嘅六花/茜，賣返一千蚊隻又會點？

係，所以見到好多人到而家都仲話SSSS係靠女紅真係會屌出聲
聽到舊OP那下已經唔識講野

冇辦法
合得體就低可動
唔合得體嘅造型會好啲

想信大部份有睇SSSS嘅
都冇睇過Gridman

但唔合得體興趣大減，等如買超合金15機同你講唔分/合到體，咁有咩價值，Gridman佢最大問題係合體嘅設計太唔適合出實體figure，如果舊版個design 一定無咩問題

見到咁嘅畫風已經好滾動，用返九十年代嘅風格

你睇下近十幾年d動畫

連龍珠d畫氣都搞到唔知想點

呢套野好明顯係有心想畫到似手繪風格

係但個頭有啲敗筆，反光位畫到太光，個好膠咁，不過見到飛雲套私服用返舊魔個套係有啲感動，個staff 係好有心，但覺得笨大好似唔太想投入資源咁，驚佢哋捉襟見肘

好正常，兩者本來唔同方向作品，特攝作品知名度一向比較低，加上少續作，出名嘅動畫可以好多續作，但日本特攝有續作機會好少，始終片酬同有日本演員怕角色定型嘅風俗

牙狼表示

似係主要角色

正式pv

對面有部邪戰角係度
番炒返以前d機咁求其
同埋做咩飛雲轉咗用刀

我細細睇，依家都3x
究竟飛雲幾多歲?

都仲未小學畢業（好似係

驚唔驚到40歲

第一部第一個把係似刀

正，好鐘意睇

如果計埋超魔，記得係上咗初中，好記得成日比人笑人上咗初中但件戰衣比魔一仲似小學生Look（唯一的短褲）

其實係笨大特登加上去賣廣告啫，邪戰角好似就出，不過又可能講得通，邪戰角係河馬中咗黑暗力量之後就有嘅魔神，同戰神丸係兩個個體嚟，話唔定又再同魔化師傅打唔係無可能，龍魂上咗戰神丸變龍戰丸同邪戰角打。
（魔2古拉瑪受黑喑力量影響變返鳥先生嘅先例）
（魔2試過用黑龍嘅牙「鍊成」返邪虎丸嘅先例）

最唔明點解係幻神丸，幻神丸魔一GG咗，幻王丸係之後做嘅魔神，但幻王丸係魔2唯一因召唔到無上星界山，同老豆起創界山。

牙狼唔同，牙狼個年代叫無咁大呢個習俗，不過佢當年賣點係好講求真身上陣打，成人向（有請AV女優露胸），但係咁演員好多傷，最後迫住玩動攝雙開，九十年代個演藝市場好睇重「定型」觀念，好似堂本剛嘅金田一佢拍得太好，佢自己驚定型影響星途唔再拍落去

唔係好記得。
魔一時淨係記得空神gg左，之後全世界換x王丸

幻王同空王係新整架？

咁魔2新星空神係？

btw pv冇師父我估佢開頭做咗敵人
同埋美子今次要落場揸幻神

我有睇舊但太細個睇差不多唔記得灑。不過覺得舊gridman造型上喺而家年代仲係好型

ssss主要睇六花同茜

結果之後無人超越到堂本剛做既金田一。

彈出彈入又變返出嚟

冇師傅，冇飛雞

有邪戰角就好大可能初期敵人，不過pv有師傅手拍佢膊頭我諗佢會仲係度

魔2新星係戰王同空王比飛雲早幾日出發，上星界山同飛雲一樣遭遇，星界山比力量之後變新星空神，戰神

正確啲講戰王同幻王係原機重新打造，空王就全新打造，加入最新嘅變型系統嘅魔神

係，成也堂本剛，敗也堂本剛，不過唔怪得佢，定咗型好麻煩，仲有金田一一係學生呢個設定佢無可能食一世。
我係因為堂本剛版先鐘意金田一

可能係起沒有終結之時的傳說之前都唔定，依家最主要佢好明顯真係打超魔入黑歴史，只可以推翻斷魔2後，OVA2之前

不明嘅地方仲多，例如幻神丸嘅問題又係bug嚟

即係空神已經喺魔1GG了？空王係另一隻魔神？

有師傅，古拉瑪難啲，空神，空王爆哂，如果唔係當年要換麻雀

吉姆王來既，呃我唔到既

空神丸唔係GG就點會有龍王丸？龍王九係空神丸靈魂同龍神丸合出嚟

屌，笨大唔搞robot魂魔神啦，不過如果係咁我寧願唔出，見到robot魂隻新星就火滾，好明顯無心做，可能之前蝕到入肉，新星啲關節差到唔知以為景品嚟，得個樣好睇之外，用呢個垃圾出多次真係唔要

利申：好彩個時一出即買，正常價好似500以下左右，唔係依家炒價，用炒價買真係唔值，建議等11月NX個隻，關節一定好過robot魂又非魂限又平可以買多隻粗玩

睇完pv 覺得一d 都唔吸引

永不完結的時代物語
番唔到創界山了
雖然最後open ending虎王黎接佢

入黎睇飛雲結果見到你地講電光超人真心好感動
重有無人記得有日版同美版..

佢應該係初代鍵盤戰士..

唔會係3 因爲3好多年前出左廣播劇

所以超一般比人無視左
利申:重度fans

我唯有收齊番nx

留意番有邪戰角
飛雲果邊冇師傅

唔知海火子出唔出黎呢？

冇轉 初代登龍劍

nx好垃圾
仆街bandai robot魂斷line

幻王同幻神既迷思

空神gg 先有龍王丸

咁一係玩手辦算

同舊模型比已經叫好，robot魂成本好高，佢之前啲戰王幻王仆哂，笨大肯出算好，算可以完夢，又可以粗玩，robot魂我唔敢粗玩

隻龍星初初出我就買700買番黎即刻斷爪
好撚肉痛

超係公認黑歷史或平行世界

初代nod32

我robot魂玩站屍觀賞，nx先粗玩

Robot魂大把野可以出但佢偏偏出戰王幻王...預咗仆直，出戰神忍神夏鬼呢堆都肯定唔駛斷line先

Nx用扭蛋膠，無robot魂咁靚但耐扭，斷件機會少好多

唔好話，一個新星邪虎包一定賺到仆晒街，你明嘅

唉，咪就係，明明魔2啲嘢先最渴市，無翻個版，舊模型炒到飛起

有冇可能係魔1魔2之間？

其實佢肯出隻邪戰角同黑龍角肯定賣到斷市…雖則我個人麻麻隻邪戰，覺得戰神/新星戰神丸型仔好多

邪戰角係魔2個喎，仲有七個分身有新星同龍星嘅特徵，更加講唔通

我一個都買三隻

邪戰角本來有試模添，依家比人踢去NX

係喎，問完先醒起

我懷疑斷左模

呢個陣容等左廿年

可唔可整返啲道具畀飛雲等對人戰好睇啲。

希望呢次龍神丸變身飛雲都跟住換衫

魔3最後虎王翔龍子分裂咗變兩個人。佢哋老母gg咗

其實魔3雖然一塌胡塗，但超力變身好多型態都好靚

記得。不過細個時應該主力睇日

所以懐疑似係起龍神丸內心世界打，咁係咁能夠解釋到咋，今次件事根本唔起神部界發生，係黑暗力量入侵龍神丸，龍神丸上咗現生界破壞（飛雲所在世界），咁飛雲入咗龍神丸內心世界見到龍神丸記憶一切事物（魔一班敵人），起裏面見到記憶所成嘅同伴？（所以有幻神丸），魔神英雄傳好似得龍神丸可以自由出入現生界同神部界（參考魔1同魔2開場）

不如調返轉講robot魂有邊套作品係唔斷line

魔3=/=超魔
兩套作品嚟，真係有魔3，不過係廣播劇

好彩NX會出夏鬼丸
btw應該有生之年都唔會見到忍神丸、天王丸、炎神丸呢二線角色啲出玩具…明明個造型咁討好

兩舊幾唔值lo

真心唔知

咁魔3講乜架？

咪就係,出呢啲咁少fans梗係仆直啦

正路一定係出晒人氣機之後再出其他機,等fans儲齊成set啦

廣播劇出咗好多集 接住新魔神
之前有網譯晒出黎

依家依套應該又係平行世界
果時新魔神飛雲過咗一年時間升咗班

正解

robot魂個mkt strategy真係宇宙級垃圾…監生整死自己一條咁正咁有potential嘅line...

忍神，天王，炎神好難三個人夾埋唔知有冇十集出場
出到宇宙界型龍神丸已經偷笑
出Full Gear龍神丸，新星龍神丸仲有可能
仲有黃金聖衣嘅五人眾（鋼衣系列）

依度有得聽原來

下，我龍神丸130蚊咋喎，龍王都唔洗兩百

我上網見都要兩舊
模型買大陸冇版權 果d出得好靚

吓，信網？不如信自己對腳好過
大陸個啲炒GK，一係自煮設計，但太瘦，啱新人或現代觀感，但我自己唔喜歡，龍神丸有少少肥先好睇，太瘦似NG騎士，LBX。
同埋大陸個啲太玩機械感，根本同魔神背道而馳，之前未出新星有一隻大陸抄GK個隻，有robot魂之後好想唔要

我唔知係炒gk, 不過我覺得出得ok

130邊度入手？

旺角皆旺見過好平，我自己係元朗買，我元朗人

我記得robot魂以前出過隻舊版龍神丸,樣衰到仆街

所以咪出咗隻2.0 lo

係，個時未捉到路唔怪得佢，笨大復出嘅第一隻係唔知市場需要，太耐無出過呢啲二頭身玩具，啲人要肥啲定現代風瘦啲無人知，所以搞成咁，之後屌到飛起，但經驗令笨大了解需要，唔係有佢就唔會有靚到越級直逼合金魂程度嘅龍王丸同之後嘅魔神，佢都補償返出2.0

1.0一出即買，一黎支持，係樣衰但又覺得好有意義，仲有佢隻飛雲公仔上色係好靚，我當買飛雲送龍神丸

其實原作者（動畫監督）前年釘咗
所以今集魔神應該同上幾輯唔同風格

耐咗會出油

其實我覺得魔神出NX好過Robot魂，笨大方向正確，始終魔神個故事係全年齡向，個故事keep返兒童向比Gridman嘅青少年以上有利故事發展，如果出robot魂細路仔未必買得起，robot魂魔神出現跳樓價先咁平，但如果NX嘅話一嚟耐玩，價錢上家長同細路先買得起，呢樣我哋大咗嘅粉絲左右唔到，當然出返robot魂一定支持

仲有海火子定火海子都冇

其實有無諗過NX係比真正嘅觀眾群買㗎，我哋大朋友係Bonus咋

佢星界山王子，要管場幫手機會好難

想問內容大概講咩

唔好叫幻龍丸啦，叫環保丸啦

點解唔見海火子ga 三皇缺一我不能接受

人哋係外星王子，點理你？人哋要睇場

河馬師父

果套唔係魔3係超黎架大佬
魔3冇出動畫淨係出左廣播劇

唯有買手辦

唔難既有心就一定寫到佢出得番黎

要我寫我都可以寫到落浮游界搵虎王表哥同邪豹牙隻揪

點會 擺明之前出robot魂係for中坑，大佬套野30年
即係果時小學睇依家三張果班la
當然la你話新果輯就nx la
但7隻個design仲衰過30年前隻龍王丸

咁佢可以吸新血咁啫，笨大IP多要用下，依家個年代出新IP好難，佢咁出係因為預有「慣性收視」，唔會蝕錢先，如果咁次收得可以出返robot魂唔定。
Design 差我都覺，證明笨大有保留，希望staff 嘅愛成功打動到笨大同有足夠預算搞好故事。

變左中女

宜家有iphone🤳🏻

耐到唔記得講咩

龍王丸同龍星丸都好正

咪打晒七層創界山再打大佬
明明集集情節一式一樣但硬係鍾意睇

得超魔神冇睇過結局，當年TVB完暑假返學時間先播大結局

VS係TV先係原作，吉崎觀音因為唔鐘意個故事所以漫畫大改。

係OVA沒有完結之時的故事，講咗救世主既起源。
係天部界拳龍每一千年繁殖一次，繁殖時既眼淚會變成拳龍之勾玉。而同拳龍嬰兒一齊出世既天部界鬥士一族既嬰兒會同勾玉結合成為救世主。
而飛雲係一千年前既救世主Ataru去咗現世既轉生體。
故事入面今次既拳龍之勾玉被毀，而飛雲既勾玉用咗黎永久封印魔界之門，冇咗勾玉飛雲再唔係救世主，亦唔可以再去神部界。而下一位救世主就要一千年後先再出現。

超係bandai收購sunrise之後既reboot，因為之前既OVA寫死咗，所以就話唔駁第二集同OVA，但係個故事亂鳩咁黎，連一都駁唔撚到

個腦即刻有飛雲入龍神號既音樂

專家。

小說版既setting係魔神山篇之後，除咗龍王丸，所有王機體要用黎貢奉皇帝龍，啲靈魂抽翻哂出黎放係新做既「神」機體入面，空王就例外。
龍王丸就抽翻空神丸靈魂出黎放入新機體入面。

所以跟小說既話，空神係死咗兩次

仲有必殺技。
好鍾意九十年代機械人動畫啲管弦樂bgm，夠grand又燃，熱血最強同勇者王嗰啲。

有2套OVA算係咁。

電子結他聲真係好正！果陣放學就狗衝返去開電視睇。

光龍劍係OVA2碎咗，龍星丸打回原形我估都係咁

空王係新魔神，其他係復活升級。

boys be ambitious

超就算啦，當另一個故事嚟，佢自己有自己嘅一千年前(another step)同自己嘅世界觀，根本已經唔同次元

Another step佢話係一萬年前

講真以前既監督同人設都死咗，我驚新人做唔翻以前既風味出黎。

正解，不過VS突然轉風格都有啲接受唔到，二頭身轉正常比例，搞咗唔少Bug出嚟

用whatsapp
戰神丸：已讀不回

你啱，太耐啦

係咪ps game版主角？

咁講嘅話，星界山回復返，星界山比佢嘅力量都還返哂？

飛雲又可以講多次真係好後悔無加對翼落黏土公仔度
（天空龍神丸個幕）

原作あかほりさとる話要話俾觀眾戰爭既殘酷，所以係2文字動畫完篇既VS故事超沉重。

係，超版嘅過去救世主炎部渡

殘酷到結局死浄主角，另一套珍寶3
佢個所謂happy end係鐡達尼號式嘅感覺好重

我記得2由星界山落返創界山去返個池
飛雲就叫返佢做龍神丸 冇記錯既話
太耐冇睇

其實拍依d片幾好集集個變身畫面都變大半分鐘
魔動王仲勁分3隻出場

個ending意思係：
原作：打機打夠啦，搵女翻現實搵啦仆街

其實魔2由一開始到尾龍星丸以外場合都係就咁叫龍神丸，新星龍神丸呢個名係當年模型起㗎，宇宙界型都係

依家啲人都因此用新星呢個名做區分

唔係FF少陣啦，你無女朋友㗎

我知，我話落返創界山就由龍星丸變返龍神丸ar

以前每部機線條簡單 少細節 顏色配搭有特色
搞到裝甲好似bb戰士果d咁

加上又係Bandai出

依家無乜細路睇動畫玩玩具，要靠童年回憶賣玩具呃大人錢
可惜新機設，尤其係龍蒼丸我覺得設計得麻麻地

之前足球小將重製，都俾唔返當年小學雞既感覺

點解空王係例外嘅？

空王係全新機，同空神冇關。

同意，好懷念以前啲簡單機設…每部都好突出分明

世情變了，人心複雜了，漸漸連啲機設都跟住複雜化

雖然細個時兩套都有追,但硬係覺D機變形前個大頭版好柒

同成日諗個銀仔射出去畫魔法陣途中,俾人踩停左會點

一樣

呢個真係好on9 嗰時好多朋友都有睇 但係大家一齊睇唔到結局嗰時又未有BT 同YouTube 一齊被逼棄番

依家網上好多地方都有得DL番

可能只會出得半個龜頭，一半仲kick住喺地底下面

好正wor, 個大頭可以變做個機械人，仲要咁match
成個設計好出色！！

無睇過

我想睇小說

空神係多惡達整出黎最後救龍神丸死左
空王就直接整出黎
第二集上星界山雀仔上先空王得到星界山星之力
進化成新星空神丸

BTW, 大家有冇聽過 EX騎士？以前亞視有播過，但一直搵唔返

NG騎士EX啊？

定VS啊

定NG騎士DX?

VS40炎

我期待的畫面出現了

有無人買左隻新星

Vs係續作黎架！

以上都唔係，記得佢廣告畫面係寫EX 騎士。
不過算啦，亞視都執左，搵唔返了

套野幾時開？

『魔神英雄伝ワタル 七魂の龍神丸』
2020年4月10日（金） YouTube BANDAI SPIRITS公式channel開播。

pv第二彈

睇黎係魔王復活將龍神丸靈魂分解成七份，散落到七層創界山。

好有心

原來得9集，出7個形態

新作會分為前、後篇，前篇全4話，會隔星期上載新話數，而後篇全5話則要等到9月才開播。至於角色聲優，主角「飛雲」(戦部ワタル)依然由田中真弓聲演，「忍部ヒミコ」則繼續是林原めぐみ，剣部シバラク則是西村知道，虎王為伊倉一恵，還有龍神丸由玄田哲章聲演，原班人馬。

每話15分鐘，屌

今晚第一集